連續供墨打印機,請問邊部好,謝謝

想買連續供墨打印機,可以影印,掃瞄,無線,
晒相比較靚,同埋相紙幾錢?
同埋留意到好耐冇用會塞墨咀,其實幾耐先會塞,
咁多牌子,唔知邊個好,有用家可以比意見嗎?
唔該各位,謝謝

我近排買左部 epson l4150
你睇下啱唔啱
唔識分咩連續供墨

不過屋企有位嘅話 強烈建議 買laser

L4150唔好用嗎？

啲功能 價錢 啱唔啱你先
因為墨水機 佢自己洗噴頭 都用幾多墨水
部機唔多用嘅話 d 墨水反而係 洗走左 唔係用左

laser 係呢方面就好d 平均印刷成本低 但體積 價錢都難接受d

部L4150 setup 同 控制 有d on9
用落都ok 印得幾快
間中印下 form 過得去啦

用緊L4150，覺得幾好用，有得自動雙面
同埋墨都幾平，一支真係有排用

巴打 epson L4150 有雙面咩

同咩比先
墨水機嚟講 我覺得幾快

sorry ,我個部原來係4160

laser 快幾倍啦
墨水同laser 冇得鬥速度

睇大家都係用Epson多,咁應該都唔錯
想問大家塞墨咀,幾耐先會塞,因為間中先用
買鐳射又大部,碳粉又好似好貴咁
見墨水都平平地,好像經濟D,謝謝

唔好用, 好易玩壞機 塞頭. . 已壞一部機.
最後都係買 兄弟laser. 黑白......好用好多

但係冇彩色，同埋想晒埋相

我用兄弟，貪佢墨盒價錢平

但唔係連續供墨比較化算嗎？
新手唔識，請指教

我都係間唔中印form，scan文件

如果你係大量印嘢，建議都係用番鐳射

我相信 墨水機 一般多人揀 brother
機價比較平 墨水原廠或者代用墨都平dd
如果買墨水機 我建議係揀 一樽樽墨水入落墨盒果d
唔好揀 舊款果d 一個個墨盒換果d

laser 影印成本一定係平d
碳粉一條 有排印 跟機果條
通常可以印到壞機都未換

我經驗，以家用機的成本計:

連續供墨<laser<墨盒inkjet

我買左兩部Epson連續供墨(Epson係第一個牌子出)
L1455 L655
兩部都健在 (L1455差不多成年無用，洗過好多次，依家放公司print黑白only)

L655 彩色黑白都正常運作一年

黑白墨水成本: $0.05/page
彩色: $0.2/page
(大概)

Laser，我之前用過FujiXXX，成本$0.5/page
Laser 光鼓壞左=要買新機

不過，你少量印就用laser
如果買墨水機，記得盡量唔好關機，有電可以防止墨水乾

有錯，請指出

我係大量印，(一年過萬張)，所以連續供墨對我黎講一定平啲

多謝各位解答，咁晒相咩牌子好，
另外塞墨咀係幾耐先塞，謝謝

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

咁長期插電，墨水冇咁易乾？定一定唔會乾？
抱歉，第一次買，問題比較多，謝謝

插住電只係令佢run 機
定期自動上墨洗噴咀
所以唔會乾/塞 但係會用唔少嘅墨